{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_001842",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "비커피"
    },
    "text": "LAST ORDER PM 23:30 - 営業時間:毎日09:00~00:00 - 帰り:釜山機械工業高校の裏門側に公営駐車場があります。 (駐車場の住所:釜山広域市海雲台区佑洞1路29番キル9) - メニュー: _x000D_\nストロベリーミルクティーは6,600ウォンで、シグネチャードリンクの一つです。 ハニービーラテ(HOT)は温かい飲み物で、コーヒーと蜂蜜の豊かな調和が楽しめ、6,000ウォンです。 クリームブリュレラテは柔らかくて濃いクリームとコーヒーが調和した飲み物です。 価格は6500ウォンです。 アボカドコーヒーは新鮮なアボカドとコーヒーの組み合わせで高級感を感じることができます。 価格は6800ウォンです。 ピンクゆずエイドは、さわやかなゆずとマスカットの組み合わせで、甘くて爽やかな味わいが特徴の飲み物です。 価格は6800ウォンです。 フローティングラテはコーヒーの上に浮遊するクリームが特徴の飲み物で、価格は6500ウォンです。 スモアディープインクッキーは柔らかくて甘いクッキーにスモアディープソースを取って楽しめる飲み物で、5800ウォンです。 スカーレットクッキーアイスクリームは柔らかいアイスクリームの上にマスカットシロップと甘いクッキーを載せた飲み物で5,000ウォンです。 レモンクリームのポッカチアはシトラスの香りと甘いクリームが調和した飲み物で、2,900ウォンです",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日09:00から00:00までです。"
        },
        {
            "question": "公営駐車場の住所はどこですか？",
            "answer": "公営駐車場の住所は釜山広域市海雲台区佑洞1路29番キル9です。"
        },
        {
            "question": "ストロベリーミルクティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ストロベリーミルクティーは6,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハニービーラテ(HOT)は何ウォンですか？",
            "answer": "ハニービーラテ(HOT)は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームブリュレラテの特徴は何ですか？",
            "answer": "クリームブリュレラテは柔らかくて濃いクリームとコーヒーが調和した飲み物です。価格は6500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アボカドコーヒーの特徴は何ですか？",
            "answer": "アボカドコーヒーは新鮮なアボカドとコーヒーの組み合わせで高級感を感じることができます。価格は6800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピンクゆずエイドの味わいはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "ピンクゆずエイドはさわやかなゆずとマスカットの組み合わせで、甘くて爽やかな味わいが特徴の飲み物です。価格は6800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フローティングラテの特徴は何ですか？",
            "answer": "フローティングラテはコーヒーの上に浮遊するクリームが特徴の飲み物で、価格は6500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スモアディープインクッキーの値段はいくらですか？",
            "answer": "スモアディープインクッキーは5800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スカーレットクッキーアイスクリームの値段はいくらですか？",
            "answer": "スカーレットクッキーアイスクリームは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモンクリームのポッカチアの値段はいくらですか？",
            "answer": "レモンクリームのポッカチアは2,900ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 461
    }
}